隻狼更新左冇人講？

有新招，新衫，boss有新招，連續打boss mode

我淨係拎到件古忍衫
好似話仲有天狗衫 唔知點拎

打連戰mode

你狗黎嫁？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

利申呢排好多game玩未得閒玩返隻狼

原神都未玩厭
隻狼過哂氣

太耐冇玩又比啊婆打到仆街
新版弦一郎一,二階勁咗,第三階只要唔接雷都攻擊模式都係冇變到

仆街我已經唔記得哂啲操作係金剛山俾啲十八銅人打到仆街btw 忍者衫同修羅衫係幾型

點拎修羅衫?

太耐冇玩，又要重新學過曬

第一次玩就次次暗殺班十八銅人，到第二三四次玩就正面一抽三

入黎就係睇潮文

完全冇玩過

食屎都要特登同人講 死撚開啦支那狗

隻狼仙峰寺啲卒先係final boss
無傷打仲難過高周目boss

打完
我覺得心中的義父最難打

劍聖新嗰招危技型到空中突刺同空中龍閃

就算唔係心中片
我都覺得三年前義父難過劍聖

想問下多週目既連戰係咪更難？

喺平田宅同個藍衫友打肥佬，佢瓜咗對劇情有冇影響

無 路人嚟
無死到只會多句對白

仲卡緊心中的義父
唔知幾時先拎到修羅skin

佢係葦名盜國眾之一，去到仙鋒寺暗殺大蛇下方嘅位會見到佢，同佢對話會帶你上古龍塔頂，敲響大鐘，同不死長子決鬥

古龍塔頂 ?

DARK SOUL?

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

死鬥果隻嗟怨之鬼 多血好多